今朝杏花邨查飛狗暴力壓低乘客 有冇人知發生咩事！？

事件經過：
大約0805事主出閘，之後就查飛狗查查事主，事主不理會，之後就制服佢，被制服後，事主精神不穩定不斷掙扎，他不斷聲稱趕住返工並有付車費，之後pc到埸上扣

乘客投訴渠道： ca@mtr.com.hk
(事地人事）
杏花邨 站頭聯絡： 2921 5770

查飛即時情報頻道

報料 @chafei9bot

推 查飛狗學埋黑警啲衰嘢
壓住乘客
大家一定要留意多啲！

賤種查飛狗

係咁架啦

唔走咪等人打壓

經過尋日仲未醒？

推

以為係黃生

查飛狗都咁撚惡

做得查飛狗都係啲甩皮甩骨廢人黎 出面唔會有人請
廢左成世 突然畀個權力佢 你估下會發生咩事

ching走左未

屌你老母咁都可以企係道德高地鳩噏

Pish

推到上報

紅色polo uncle
有無人識佢呀？

有無受過訓練

咁壓頸係咪想殺人

個唐氏仔打鳩個minions 俾人撳咗落地

唔洗覆佢
幫手推po、fc咩事
投訴既ok

發覺啲啊叔好鐘意唔知乜事就衝出黎做架兩

紅衫白頭髮

逃票可以用公民逮捕權？

尋人啊尋找幫手制服人既藍絲叔叔

黨鐵狗都識壓關節又跪頸 睇嚟有入過學堂喎

杏花村個出口咁近跑走啦

唔怪得我block撚咗你條傻閪

唐氏有白卡 可以用綠卡

型丫嘛
通常亂過馬路被車撞到飛天就係呢類人

杏花邨街坊幫手認人

1. 19年開始已經有派狗入去train人
2. 右膝施壓位置係受害人左膊

原來係有拘捕權嘅

哇屌 是五毛
唔好諗住俾佢洗底

推到上報啦屌你老母

黨鐵狗同賤畜黑狗係一撚樣不論部門

教係咁教

今次壓住成條頸

男人老狗都比人壓低
廢唔廢啲

會員編號：177089
會員名稱：周庭（有鳩）
註冊日期：2018年3月18日

【⚠️】
事蹟：言論尖酸刻薄，對已懷孕八星期的張可森太太稱「八星期咋喎 一定生到？」。
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

查飛狗都咁惡

洗唔洗咁呀

cls
查飛查到撳底人

一個人趴喺地 膊頭高度會喺頸以上
呢個方向施壓係唔會對頸有任何施力

BLM

查飛狗係咪捉得多有得升職
咁搏托柒咩屌你查飛狗

同警犬一樣 俾權力佢地就會濫用 查飛狗都係賤種黎

唔只綠卡手足
應該Share比所有手足 見到就幫手報哨

i can't breathe

有年尾花紅分

如果有一日呢啲查飛狗遇到痴線佬比人插幾刀就好笑

djn

有錢分 跑數狗

黨鐵狗有權咁用武力？

再推

pish

當自己係黑警？ 係黨鐵打工可以隨意跪頸？

呢啲查飛狗都有權咁做㗎咩?
有少少權力就以為自己好叻?

屌你老母查飛狗
係咪冇人制裁到呢啲賺得一萬蚊嘅廢柴？

推到有識佢地既人起底

佢仲係東涌

有無人識紅衫polo uncle呀
咁正義 想表揚吓佢

去交通投訴組好啲，比多啲workload俾班公務員

有冇愛滋手足做嘢？

歪not both

紅衫阿叔係spy定廢老

痴撚線

人哋跑完數分分鐵賺得多過你啦

同狗一樣

好多廢老唔知頭唔知路加把口

uncle好英勇

Tg有片 係正義撚（藍屍）

有人唔學走去學做狗

私人公司可以查身份證
可以武力制服人真係世界奇聞

算啦
百痴飯民有份通過

後生嗰時應該係紅衛兵

唔怪得咁多警車同救護車

真係黐撚線

算唔算非法暴力，佢地有咩權制服

紅色衫嗰個係咪職員嚟
途人冇拘捕權喎
嗰途人本身犯緊法又唔捉

覺得而家已經唔係跑數咁簡單
班仆街當正自己忠誠勇偽

街坊 識唔識紅色polo uncle呀

算，但佢哋就係法律

黨鐵前線好黃

佢橫向唔係斜向wor

壓膊頭會唔會壓到頸

佢唔係諗住雀起制服就有權下馬

跪頸？佢有受訓過？

究竟乜撚野係權力？咩樣？係咪食得架？點解唔係比我嘅？

痴撚線
查飛狗當咗自己係黑警
咁想做黑警咪去考囉
喺度abuse啲乘客係咪痴線

親
你現在身處中國XIANGGANG

咪好似啲狗咁囉 除制服咪又係只可以上savehk圍爐

痴撚鳩線 邊撚個比權你地班查飛狗壓低乘客

冇錢冇權冇勢，賓周就有得你玩

唉

繼續推

唔好同個傻閪拗啦 block咗佢啦

濫用暴力

個樣好似之前出黎選業委會其中一個藍絲阿伯

党

真係要認真玩

港鐵係其他國家都有生產
要同佢地講
港鐵鐵員有權壓死一個懷疑無比錢既人

大家都應該入返tg channel 互相cover

查飛狗仲要壓撚住人條頸

壓斷人條頸係咪你隻畜牲還返條命比人

真係好on9

死廢老 壓頸壓得你咁開心呀啦

懷疑你無俾錢就㩒你落地先
原來港鐵職員咁暴力唔講道理

Push

好似英國澳洲都有生意

多人足係英國
send比佢地睇下先

入channel互報保平安!

查飛點解有權制服人？

佢地真係冇權制服乘客

如有，求例

權力必令人腐化，凡權力必須要有制衡

查飛狗記得下次有持刀傷人要壓低犯人

因為人哋係under党嘅

報埋iSPOTit咁撚串

PS：iSPOTit係黨鐵內部嘅篤灰渠道

點解手足要用綠卡？

黨鐵哨台

牙Reeve

以前無，依家有

查飛狗有權郁手咩？係咪懷疑邊個就可以禁低佢？

告得？

果位巴打去醫院未 驗傷屌佢老母

有咩權捉人？？？？

蛇鼠一鍋，有狗照做乜都得

咁多人問有無權有無權又想從法律途徑入手呀？2021年啦

幾個人一齊想謀殺
唔攪大唔得

勁揪

遲多幾年可能直頭佩槍，懷疑你無俾錢就射低你

港鐵海外好多生意
唔知海外係咪要樣可以咁做

撳撚低啲黑人

如果真係咁我即刻捐錢俾612. 當慶祝。

hi

痴線
查飛都可以用暴力
遲下溝女直接SM一鑊再上扣

表揚下佢啦

紅衫阿叔廢老做架兩

個個以為自己正義警察
其實係社會垃圾

咪撚係
有又點無又點？ 告到佢坐監？

今時今日你想佢收皮除咗一命換一命之外，都唔洗旨意有咩新方法

流失率咁高？去到67啦

好在買左月票 唔洗再乞九巴

為$500當人汪洋大盜

黨鐵

重要壓頸

等睇佢地壓傷人比人告
做黨鐵前線呢啲低級工無人會攬

憑咩撚野？

查飛狗有咩特權攻擊人

之後畀人輕鐵查飛捉到 畀人捉住 投訴咗都冇用 入面畀得權力佢就一定攬硬

喺外國搭車你偷雞唔俾錢人哋頂多叫你落返車
我同外國啲朋友講香港人偷雞用特惠票會俾人撳落地下佢哋全部呆咗

可能想拎好市民獎

個紅衫啊伯都就死
咁撚多事

佢地有咩權動武？

其實有時候唔明點解有權查出閘

聯軍登陸之日
Minions都係會死全家

到時又有阻膠衝出嚟阻撚住哂

歐洲捉逃票都係即場叫你比幾百蚊
嚇你話要call警察
唔會自己扮埋一份

犬隻訓練班？

屌 真仆街

push 查飛狗死全家

歐洲邊個國家?
係意大利搭巴士目測係冇人會俾錢
司機亦唔會理

德國地鐵捉得好嚴

原來係德國

一早block左

黨鐵附例痴撚線，飲水講粗口都犯法
佢自己壞車就唔洗罰錢
查飛狗畀人私了都唔抵可憐，同黑警一樣低技能廢物
同林鄭個八婆一樣有權力就濫用，下下扮受傷報狗

紅色衫個隻伯伯好英勇，好想認識佢

搭車唔比錢都可以吹奏

黨鐵狗=黑狗
過街老鼠 歡迎老豆搵仔全面進場

連登仔: 德國係狗

杏花邨班垃圾，19年太古美孚第一城Ｄ大屋苑都有街坊支援手足，係得依度仲係藍到仆街，抵佢地食多幾次颱風

YLM

賤種查飛狗，之前黨鐵站傷人就話唔關佢事食花生

0-0

佢話有比錢,即係DO一下就解決到既事,要搞到咁撚煩,抵撚死

有無人識佢

想幫佢掹下啲白頭髮幫佢回春

咁個呀伯係做咩嫁，點解又走去禁住人

呢代D人係咁,慣D野掉返轉,你去食藍店偷野試下嘛

紅衫條友係咩人

咁多人都冇人幫手足
說好的齊上齊落呢
btw,港鐵前線好黃，唔好分化

佢哋有授權襲擊人？可以起訴佢喎

雖然無正式公佈，但是否可理解為港鐵職員是武力執法者？

push

利申番我係想表達人地捉逃票係無權撳低人
完全唔係撐查飛狗

你唔撚打佢 地鐵狗咪打九你

你係邊代人 可以覺得查飛狗咁打人你真係on 9 仔

DKLM...
咁壓人落地算唔算普通襲擊，班仆街查飛狗全部可被書主告。

你老母拎去填海咪得囉，硬係要晒米飯

你自己鍾意唔想俾咪俾囉

啲當地人覺得自己俾咗咁多稅
自己就應該可以享受返啲福利
條馬路同啲巴士係公共設施，換句話說係市民有份俾錢起
點解仲要俾啲員工都係狗咁玩

澳洲 Metro Trains Melbourne, Sydney metro
英國 Elizabeth line
斯德哥爾摩地鐵

幫手係杏花邨fb gp/wtsapp/signal gp 通緝下呢個人啦

痴線查飛有權㩒人落地？

你個名冇改錯

五毛黎

班查飛狗上撚晒身 以為自己做狗

黃衫狗點解可以禁做？！

港共城管，有無上權力

佢壓我就得
還拖就俾人告傷人

利申揀還拖

打佢老母臭西就岩捉飛狗

呢啲垃圾，佢地係無權扣留，或阻止任何市民行動，更加無對市民駛用武力嘅權力
我地當見到呢啲仆街做呢啲事，係要大大力屌落去，唔出手，都要出聲，大大力指出佢地無權無任何依據去作出侵犯他人身體嘅行為

唔係嘅話佢地加建嘅權力就會俾默許，社會大眾會視之為常態，亦不會係我地到樂見嘅事

起底啦

你判唔判斷到佢小腿係向邊個方向伸展？
你判斷到就會明佢施力喺邊個位置

呢堆狗係要俾人私刑

奴隸思想

手足？

種族滅絕 制裁MTR

歡迎乘搭免費版黨鐵

之前咪試過吉針

CLS點解可以有權壓落地?
你有懷疑最多咪夾手夾腳踢佢出閘唔比佢搭車

想問吓
如果俾人咁低嗰條友最尾發覺佢係用成人八達通
但係佢又受咗傷
咁邊個會負責？

睇得出藍絲佢地真係好鐘意特權

自己考唔到做狗都想做到狗既野
企係獨裁者果邊

當正市民係殺父仇人

咁既環境生存 都幾撚可悲

又踩頸，驗傷你班查飛狗就仆街

我屌你老母咩 以為自己邊撚個

政府： 佢唔出現就唔會受傷

根本就唔會有人負責
政府為咗維穩 團結自己
佢地做錯咩都有人攬

cls

冇錯！
事實就係咁！
所以唔好發夢用法律途徑去追討

原來黃衫狗有權㩒低人

屌你老母連查飛既狗都咁撚惡

查飛狗學人跪頸?我係事主一撚定條頸激痛告鳩佢

係 勁正

同政府講道理真係好蠢

個政府根本就想你死

佢為咗自己做乜都得

當然唔係叫你自己獨自承受
受咗苦都要講比人聽至得
要比人睇到香港獨裁環境有幾荒謬

睇你表演
你估黨鐵個朵流架

搭得黨鐵就預左比人打

有無查飛狗電話？想同佢地傾下

睇下pin mssage 先再跳出黎，好冇

香港係法治社會

所有法例都係由政府推出再治理社會

人哋查飛係維持香港社會環境安定，促進繁榮
保護國家安全及領土完整

查錯飛打錯人係你自己唔好彩

太天真, 你估而家仲係19年前
仲同政府/ 黨鐵講道理

查飛狗唔驚人打佢空針嗱

姐係眼望地下，任由權貴操縱社會上所有事，見到唔公義嘅事避之則吉，連MTR 啲黃色垃圾都要敬而遠之，就係你嘅處世方式？

屌你老母黨鐵狗惡撚到

果500蚊做到咁
屌你老尾

email去投訴佢，煩撚死佢班cs都好，等佢自己內部分裂

咁其實可以點做
不如你答下我

學你咁講大大聲指住佢地來屌佢地咪又係幾條友禁住你係地下

一秒去左垃圾郵件

屌你老母 垃圾臭港 小人當道

跪頸

公權力從何來？

今時今日冇錢逼住留係香港真係好冇人權

我真心問
求答案
邊條黨鐵附例授權職員制服乘客

你選擇沉默既同時
點解唔宣傳出去你沉默既原因？

推 垃圾查飛狗

黨鐵附例憑咩授權俾伙記對市民使用武力

上次有單非禮
由得個人走又話冇權阻止乘客離開

個幾條友，輕鬆抽低啦下話。

不合法使用武力
唔理有冇用 個乘客事後都應該報驚告黨鐵
雖然我知100%哂氣

中國特色的黨鐵附例

所謂路西法效應，是指一些平凡人或社會團體，在特定情形下，人格、思維和行為方式會忽然墮落，將人性中邪惡一面釋放出來，集體作出有違道德的行為，甚至反人類罪。

為何好些平凡人會出現這種心理異常轉變，從而作出惡行？菲利浦教授認為成因如下：

盲目服從權威與紀律，使人漸漸地放棄獨立意識，失去自我決斷力，從而不經批判地接受上司或權威人士的不人道命令。(例：紅色高棉大屠殺，軍人盲目服從獨裁政權命令，血腥鎮壓異見人士）
被下令去集體作惡，分散與推諉個人之責任。(例：希特勒命令黨衛軍及德軍集體執行屠殺猶太人)
將其他人或個體去人性化，減低對其作惡的罪疚感。(例：納粹德國在政治宣傳中將猶太人比喻為「老鼠、寄生蟲」；盧安達大屠殺時，胡圖族人稱圖西族人為「蟑螂」)
將自己去識別化。透過匿名、變裝等方式，避免為自己的惡行承擔責任。(例：三K黨戴頭套匿藏身分屠殺黑人)
群體情緒化，互相加強彼此共同作惡的認同感，不再容易接受外來的意見，在有意無意下跨越自己的道德底線。
至於如何克服這情形？菲利普·津巴多教授表示：透過平凡人在日常生活中的平凡義舉，鼓勵人們挺身而出直斥惡行，並對權力系統作出種種的制約，即可以對社會造成正面之影響。 [1]

Black lives matter

嘩
邊有權咁做

香港越來越大陸化
好似城管 保安打人咁

點解會冇人眾籌去告呢班仆街 唔涉及政治 我諗政府唔會保佢

但涉及黨鐵

屌 好柒

賤種

藍絲打人 最少佢都會告輕判 我覺得可以諗下

捉到有佣分？

咁撚樣都得

屌佢老母，19年開始撐政府就可以係警甴隨便撳低人咁

共產黨狗隻可以，但你自衞就犯法

港鐵附例容許黃狗咁樣非法禁錮?

而家用綠咭要非常小心

一聽到你出閘聲用特惠都會捉

黨鐵狗可以打人？

真係有

唔係政府指定執法人員，又無政治成份
枉想政府會保護佢地

條友係咪精神分裂

Yes

42. 將人移離鐵路處所

(1) 如任何人在鐵路處所的任何部分之內或之上被人員合理地懷疑觸犯或企圖觸犯本附例，則在該人員提出要求時，該人須─
(a) 向該人員提供其姓名及地址及其電話號碼(如有的話)的真實和正確詳情，並出示該等詳情的證明以供查閱；及
(b) 向該人員出示身分證明以供查閱。
(1A) 任何人─
(a) 不得故意不遵守第(1)款所指的規定；或
(b) 在遵守或企圖遵守第(1)(a)款所指的規定時，不得故意提供其姓名、地址或電話號碼的虛假詳情，亦不得故意提供在要項上有誤導性的其姓名、地址或電話號碼的詳情。
(2) 每名人員有權將他合理地懷疑已觸犯或正企圖觸犯本附例的人移離鐵路處所(如有需要可使用合理武力)。凡觸犯事項是本附例所訂的罪行，在不損害按照本附例施加的任何處罰或附加費的原則下，該人員有權扣留該人，直至交由警務人員羈押以便依法處理為止。

打撚到查飛狗殘廢

最好撞著個痴線佬斬柒堆黃衫狗

黨鐵附例係咪經由立法程序產生同有法律效力？

仲搭黨鐵

出閘都查咩?

宜家恐怖組織政權仲講法例咩，
黨鐵恐怖份子就係因為有包庇，至會光天化日進行恐怖活動，
應追緝黨鐵恐怖份子，查出恐怖份子住所巢穴，直接打擊恐怖份子。

好奇一問，
其實話佢唔捉得人既話係咪等同去超市／7仔或任何商店偷野理論上都可以直接走人？ 職員只可以報警，因為佢地冇權阻止客人離開
上庭咁打得唔得架？

最後查到比足車費文事告鳩柒佢呢班撚屌啦
查飛狗屌你老母
而家個勢係你果邊就惡成咁
19年唔見你班閪人咁撚勇屌你屎忽

投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴

影響客人心情
使客人不安
過份濫用暴力
煩到要佢formal letter覆

正冚家鏟！查到罰款好似自己袋咁

好似真係有佣金。

楊明醉駕都冇事啦
況且逃票絕對關政治事
綠卡同跳閘都係當時示威興起
黨鐵先再請大量查飛同南亞

武力制服好似只限於對方有郁手郁腳
之前試過有單野係武力制服人果個野官飛
不過而家係暴政
D有權力人仕想點就點架啦
你溝左職員條女搭地鐵行過比職員打一身唔好好奇一問佢啦
捱打是常識吧

。

黨鐡
唔好撚搭啦

狗打你還拖可能俾人告襲狗啦

呢啲查飛狗如果有人還拖既話邊有條例保

賤種真係賤種

地鐵賺幾多錢關你班查飛狗撚事咩，做到咁撚上心

查飛狗學狗跪頸

平時要多做功課，平時要拍低黨鐵恐怖份子，生物特徵，收集多啲資料。
香港國安全，您我有責。

港鐵附例有法律效力，而附例寫明可以用合理武力將人移離鐵路處所

呢單野要爭拗係到底當事人有冇比足車資，同埋係唔係用合理武力

咁樣壓頸
我屌你老母真係

條鐵係用香港納稅人既錢起 無可能自己唔搭益自由行

咁都冇人幫
打人wo

7-11有人偷野大家會幫個賊定7仔職員?

而家偷野斷正咩？
不如你話殺人呀 d比喻不知所謂

咁佢DO一下咪冇事,做乜要走?

柒頭查飛撚有權制服人？

點解唔得

走都唔係禁落地下掛
最多咪捉住 攬住行去一二邊
佢又冇打你 又冇拎危險野係手 你禁人落地？

完全講唔通
你話兩邊打架 咁樣做都叫講得過
但而家唔係

無證據屈人濫用

捉唔住咪禁,唔通比你跑走呀

你合理懷疑一個人犯法都可以帶佢到最近既police station 或者police officer而唔犯法

比人壓同壓人都好似弱智仔個樣

三個人都捉唔住？ 咁樣制服唔係港鐵職員應該做既野

可以拘捕人？ 有咩法律可以咁做先？

無經專業訓練既捉唔住好正常嘅
佢係警告下逃走被按落地好合理
同有人偷野 警告後逃走之後被人按落地道理一樣

公民逮捕權

Tg group有片，原來紅衫叔叔係幫佢
係咁叫查飛狗唔好傷害到佢，查飛狗係咁叫紅衫叔叔退後，唔好阻住

逃票撚的確係社會垃圾

係咩吹撚漲？笑
讓你三秒 追到再講

外國食大麻都合法
用外國法律去論證香港法律

岩呀 香港都無法律

呢件係地下既咪皮已收

但手足有案底

任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。

可逮捕罪行喎師兄
用老人飛入閘都係可逮捕罪行？

tg有片
似係傻佬打人

5舊咋嘛睇番谷
一日幾千幾萬人逃緊啦
蝕撚死佢

冇錯
與其搭巴士俾新世界賺 倒不如大家互相cover逃票搭鐵

但照樣去到外國

2020絕大部分人都無再逃票係事實

坐完監咪快d去

Save12都出到境

條友打人
你睇返tg條片先
佢出手個刻都已經構成普通襲擊

之前見過一啲分析 黨鐵最大收益唔係黎自車票 係廣告、商店鋪租同黨鐵商場 如果要抵制佢又唔想有風險嘅話 可以揀唔係站內所有商店同埋黨鐵商場消費 所以站内黃店我都唔會買

出手就柒， 一味跑嘛。 或者豪500 比佢， 下次自己小心， 慢慢儲返500 車錢囉。

tg條片變左佢打人證據

咪又係狗

推一推

睇閉路都夠入罪

如遇到火警，在安全情況吓請按動火警鐘

見過查飛狗個種博命 唔知以為捉緊重犯
好耐之前係高登講查飛狗
d人仲話好人好姐怕咩俾人查

你好勇武

我用成人真係唔驚比人查

查飛狗又贏

冇權力唔比人離開

只係可以打到佢自己離唔到開

我用$2 都唔驚
有狗照入 d狗查都唔查

1打5

你個username真係無改錯

勇武手足

0的啟示 #215734 查飛狗

其實係上蓋住宅先賺得多

係 因為無野做到 所以唔理住

佢推你落樓梯都仲得
藍絲斬人都情操高尚

邊間地產公司會蝕多過賺？鐵路目的係帶動人流去佢哋商場消費，而唔係賺果丁屎車費

屌佢

查飛無權用暴力架喎

他不斷聲稱趕住返工並有付車費。
兩蚊都係錢嚟架！

我$0或$1.9. 年中慳成皮，你慢慢成人飽佢。

查飛狗死全家

好威威

支持白卡手足。

好多退休狗做
好過做保安

果班係專做關口著灰衫架

怪錯左紅衫呀叔

仲慳好多錢。

垃圾廢老思想

我行得正企得正怕乜

梗係威啦，我用咗幾年，慳咗成球野，而家買埋樓，你話威唔威

同意

黃景樂d fd

對住元朗人就死狗咁

邊有用
一班仆街只為捉人
邊係服務市民？

你幾年用成百萬坐鐵都真係幾威
以你既認知能力上樓其實唔難

查飛狗有乜權力咁做？

查飛狗
食撚屎啦

黨鐵附例好撚惡。

聽講好似可以overlap某d法例....?

咁今年721可以搵黨鐵職員做白衣人角色

賤種狗

希臘都唔會
匈牙利就好嚴

非法禁錮

你趴喺到畀人壓你10分鐘試下？

你覺得我無試過？我俾人壓緊個時你仲喺屋企吹冷氣

This is Hong Kong

yellow lives matter

傻仔

有冇巴打報左mtr csrpo

搞錯人
搞着個揸白卡

其實係
香港最大地產商唔係流的

搭車要組隊先好搭,落單就比狗咬

//被捕男子21歲，有精神病紀錄，當時持有一張殘疾人士八達通。本報正向港鐵查詢。//

PR撚已經癲到連白卡攞正牌兩蚊搭黨鐵都要屌

有片！今日黨鐵查飛狗用「I can’t Breathe」姿勢壓低乘客！

#257 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

搞精神病人
人地有病趕返工都搞
痴撚線

轉貼

唔知有人講咗未
但係隔離嗰個紅衫阿叔唔係藍絲

唔好亂起底

查飛狗上連登自爆

hi查飛狗

屌你老母收皮啦查飛狗

查飛狗呢個職業真係下賤過保安

今雲真係白卡 vs 白卡

真係把撚閉囉.

仲搭，搭既下場

幾熟手
壓多幾件就夠數考黑驚

被壓多次都夠數做手joke

真

你喺老母塊閪畀臍帶勒頸嗰陣

我真係喺屋企涼緊冷氣

唔怪得之勒到你低低BB咁

屌試過用綠卡比個死肥婆捉
諗住跑走嗰陣個死肥婆攬住我仲揸我波
成件事係好粗魯又係咁鬧我唔好諗住走到
而家都仲好有陰影

傾偈冇相冇計傾。

一係你就show相證明你俾人壓，一係就當你5毛9up，自己揀是但一樣。

幾時嘅事啊絲打
有時分分鐘係男查飛狗非禮女仔添
無論男女都好記得嗌定非禮

Btw入咗查飛狗Channel未？

上兩個月嘅事左右嗰陣驚得滯有叫救命
個肥婆攬住我 隔離有個男保安喺度圍住
入咗啦 嗰次唔好彩冇人報

開更時間~8am / ~4pm 要特別小心
細站有嘅話就最好唔好用 因為好難偷雞

被捕男子21歲姓林，據了解，有精神病紀錄，當時其身上有公立醫院精神科醫療紀錄文件，及一張殘疾人士身分個人八達通。根據勞福局及港鐵網頁，精神病屬殘疾一種，持有相關證明文件人士可合法向港鐵申領註有「殘疾人士身分」個人八達通，及享有2元特惠乘車優惠。

正視聽，樓主pin this

pin this

Pin this